屋企黎左隻神獸bb,想養大佢幫手食曱甴

但佢要手指甲咁上下長
蟀毛都大隻過佢
可以餵佢食d 乜湊大隻bb?
可唔可以捉落盒養一排再放養？

我最細都係見過尾指咁長 你個隻啱啱岀世？

我間房個隻兩隻手指尾喎

似係，但岩岩已經比我老母嚇到甩左尾
估計係外面入黎
本身有隻大既一隻食指咁長但依家唔見左😹

蚊仔/果蠅都可能食到但唔知佢夠唔夠快

點樣養到咁大

我屋企都有兩三條有兩隻尾指咁長 最近完咗繁殖期有好多一隻尾指咁長嘅走嚟走去

點先可以引到一家大細進場
閣下屋企好多蚊蟲？

話說之前見到屋企有一隻
老母話要打死佢
我就話我黎啦
埋到去見到咁cute cute 落唔到手
唯有冒住俾老母 放走佢啦

求教如何召喚神獸？

珍惜神獸
除左係牆到屙屎我覺得都接受到
岩岩餵左d 守宮食既果泥比佢但佢聞左下就唔食

我個隻今日先入屋 沿途食晒牆上面啲蟲仔 (一潮濕落雨牆紙就有 )

戇鳩

牆痾屎點清好
有時食左落d油度

我用酒精盡抹，但通常都抹唔甩
好彩係唔大舊又唔多覺有味